聽聞有曾上游好朋友照片

各大討論區唔見有人提，堅定流

吓，大把喎 你唔識搵姐

仲有好撚樣衰 睇咗都洗眼啦
去JVID 睇台妹啦